真係唔明你地笑利物浦做咩

而家只不過打左 21 場
利記已經累積左 54 分
仲有 17 場比賽
利記係剩下賽事取得 17 場勝利
就可以打破鏝城保持既一百分奪冠記錄
即係話利記仲有幾場波可以失分走盞
只要我地隊長(軒仔) 王子(埃及) 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

鏝城 一百分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有四場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去拎多次十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
得第六 都仲要擔心我地前列分子失分 辛苦晒

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我有無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了C朗其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~云達沙傷了~里奧開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了C朗的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信杰斯同史高斯可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為貝碧同奧云幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯林柏~波力克~杜奧巴~卡華奴~迪高~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得肥安吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於利物浦今年雖然走了沙比~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得A4攻擊力比沙比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪首個英超~~

隊長軒

辛苦大家捱夜睇我地輸波

又想燈我利

笑我地仲係榜首?

波台文化 輸波要笑人 贏波就龜縮

撐樓主

唔好無肉血小板

咩話? 我地仲係榜首啊?

想利迷手足抬起頭做人

流住紅軍既血小板

係，得我身浦身上有血，其他隊無

皮皮！

友善豬！

今季冇底過頭阿

做得好

贏幾場 無人講
輸一場 講成朝

十足支那政府

辛苦晒比負評既手足又要嬲嬲地返出去

琴晚果場好多人捱夜睇架

你地咩事

隊隊都係咁架啦, 唔通其他隊輸波班猁狗無出黎抽水咩

矛事！

其他隊球迷血小板示意圖

我地係榜首唔笑後面果D
唔通係後面比人炒笑返榜首咩

又黎資格論
咁未拎過英超都唔俾笑拎過英超球隊啦

J歷史 ?
仲係榜首,笑左先算

包皮好得閒

屌你老母我曼後上奪冠吊打死利狗！！今季雙殺利狗(上場摩帥教唔計)

Happy Friday

係，而家最驚係我地曼聯真係全勝追上黎

等咗咁耐終於可以拿呢篇文出嚟用

難分真與假

十卜樓主

多謝支持

真的

支持血小板！

真

仲有四分優勢
但係成班利迷個精神面貌好似仲慘過當年阿蘇打和水晶宮完場嗰陣咁
做咩咁冇信心

留名等binc

辛苦哂各隊球迷見證我利奪冠之路

因為利物浦唔係第一次衰收尾

多謝支持！

樓豬ID no. 886

Ching ID no. #628

樓主死利撚咁能搶口

on9 我地利迷係唔開心冇得全勝奪冠

英超結束排名

1.求鳩其一隊攞都好啦
2.利物浦
3.都係求鳩其啦
4........

成個弱智咁

樓豬高汁利迷

支持利迷

同會員沙基利好似

識野

醒少少啦懵撚 高普唔係一條濕鳩黎

收到風，樓主自己都冇睇
大把人緊張過你

下個月曼聯就打殘利記，連你個冠軍夢都粉碎

係﹐好擔心

榜首!!!!!!!!!!

雲加都比人趕走左啦

冇，咁我都只係問下你，但未來獎盃（如果有的話）係唔係金色姐

踢咗半季輸第一場都好笑

利唔會比人笑
係班痢成9日笑人其他隊同有咩事都賴左先好撚核突
歐聯果場賴拉莫斯撞到個龍牛油手都講得出